坐骨神經痛真係痛到仆街!

坐骨果條大神經線係身體最大條
亦係穿過哂你下半身 一痛係最個下半身扯住痛
講野 咳 小小動作已經痛到仆街好似比火燒比電中
影響企訓走,再痛係連企都會痛
坐骨神經我真係屌你老母個臭西

我好似梨狀肌出咗事
而加大肌外側無晒力 彎腰又扯住晒

患者留名

一樣

我就唔知自己咩事
但都好耐 久唔久就痛一兩星期 之後幾個月無事又黎
有時下半身右邊全痛 痛到腳指尾....行都行唔到啊陰公
我老母成日話查野 神經痛查條春咩
我而家痛到6日 越黎越痛 右邊腳完全行唔到

可能冇拉鬆啲筋 坐得耐或者姿勢唔啱都會

果種痛真係。。癲架

樓主唔好唔理，我幾年前就係你而家咁，間唔中痛到仆街，痛痛下又好啲就無理到，直到有日起唔到身，好似癱咗咁，痛到high high，連去廁所都去唔到.... 癱咗幾日，叫起到身，就去咗針灸，之後keep 住針，跟住先慢慢好返。後來睇骨科，原來係椎間盤突出，同埋梨狀肌太緊。到而家我隔幾個月就會去針灸下，叫做維持到。總之，樓主快啲睇睇佢啦，唔好拖。

我都好似係
Q腳會痛。。。
你有無睇醫生？有無咩介紹

點睇 照左x光先?

屌你咪橋腳 好多數都係呢個問題引起

睇過跌打 中醫針灸 物理治療 成年半了 都未斷得晒尾...

條J 有冇長到？

試過有效

仆街上次以為係椎管有事 照完話冇事 而家先覺得係坐骨神經同梨狀肌出事

我睇佢做五毛做得耐 個腦就嚟唔見

一落雨 天陰陰
訓d好軟林林既床就仆街
直頭想拉開個柱間盤凸出個位
抽條野出黎切左佢 再移正筋骨
再彈下d筋膜 拉鬆佢

想做果套運動但而家痛到仆街點做

睇你budget 啦，無咩錢就睇公立醫院普通科門診先，叫佢轉介你睇骨科，不過你要預至少等2-3年，排到你就會睇下係咪再幫你排下照MRI （x ray 係照唔到神經的，MRI 先得）。有錢嘅，自己睇私家專科啦，同埋去啲體檢中心照MRI (照腰你預可能要成皮）。不過公立又好，私家又好，照完MRI 都係得個知字，知自己有事無事，有事又係咩事，通常有事而唔係好嚴重，都唔會建議做手術，都係開啲止痛藥，轉介你做下物理治療。我個人呢就排期等緊時，自己係出面做針灸。

我淘左部倒吊機
間唔中拉直拉鬆脊骨
個人會舒服好多
唔洗下下比幾百蚊睇醫生

咁我等佢痛完 排左公立
做下運動 改下不良習慣先
我一痛就最小十日
但今次係特別痛
落床都要起勁耐
雙腳一落地用力果下真係痛到升仙

我幾年前同ching情況一樣，突然有一日痛到起唔到身，睇急症先知原來椎間盤突出壓住神經線 搞到神經線發炎

住左一星期醫院消炎之後，做左半年物理治療醫生都係建議做手術

你而家咁痛唔應該做運動，盡量要平瞓係張床到，可以試下曲膝（即係蝦米咁），唔好郁咁多。

可唔可以share條link岀嚟比我參考下
因為我屋企人成日坐骨神經痛到仆街
仲試過痛到入院

嘩，你好嚴重喎要做手術！手術我未去到最差真係唔多敢做btw, 我係絲

比專業整骨師/脊醫搞 一次搞掂

之後做KEEP住重訓 強化肌肉 以防復發

我都係啊，有時瞓低都痛。。。
左右邊腳外側成條筋都扯住

如果有腳痺情況，要留意，最壞可以使 下半身癱瘓。

盡早睇醫生，如果政府要排期檢查，就唔好 孤寒盡快去私家做左檢查佢，尤其 磁力共振之類。

我明個種痛希望Ching 你今次可以快啲無咁痛

落唔到床 升仙嗰啲睇未睇醫生真係好痴線

腳痺就無 係神經扯住痛

樓主幾大？
係咪做開勞動工作？

呢d一係就勞損整親，一係就長期姿態唔正確

anyway祝早日康復

去醫療用品鋪頭買塊腰背伸展器
可能幫到你去舒緩痛楚
之後再練動作強化下背肌肉

多數坐 返屋企都係坐多

要等佢自己痛完

加強腹背肌
拉直番個人啦

之前連登有腰痛po, 印象中有唔少人跟佢做完d動作都話有改善，樓主有時間可以去公園搵d單杆試下

我都試過，keep住做一排條腰係會鬆d

我唔知係唔坐骨病
以前會腳病到發唔到力
但我拉筋就無事
拉大腿內側
坐係地下 腳拉開 然後手向腳趾拉
左右都拉30秒以上
日日都拉

試下搵一d 復位既療程做下
之前腰同坐骨痛到仆街
做左三四次冇事

我唔sure自己係咪都係
上下背 腰 pat pat 到腳趾尾都痛（淨係左邊）
膝頭都腫埋
2邊腳不時都會痹
基本上成身都痛
反工坐得耐再特別痛
但行動又好自如冇咩問題 冇話咳果d會好痛
有冇巴打知係咩事 係咪生cancer

我行都行唔到

做左mri?

咩都無做

我屌你老母我而家真係痛到d神經扯爆哂我右腳
難一步都勁痛勁辛苦

想知citysuper果啲坐壁有無用
試過覺得係幾托到條腰

咪q 咁多腳坐直d 個人

youtube search 梨狀肌 拉筋
一大堆片 教你拉根 , 當然你要量力而為